54

mphhijlmvgemnonvrwdofjcofkbrmokauyr
mph

what’s up party people

U know what it is put ur hands up right now!

從沒說過太認真

最近在聽juno

麥juno

Mak尊龍

麥junald

Mak豬腦

Mizuno

唔玩了

55

屌咁岩我都係
佢啲舊歌好正

分享下你覺得最好聽邊首

入黑洞

咪講ar

無話最好聽喎 比住兩首先 冷門到spotify都無
是誰後備
如果可以待你好

是誰後備好似聽過！
如果就真係冇聽過 聽下先

好sad 雖然我a0 但代入下 啲歌詞好入肉